跪求巴絲幫我搵隻驚！！！

我記得好耐以前玩過一隻驚，但唔記得叫咩名。玩法係塔防，但係自己派兵過晒電腦防線，係調轉玩法
劇情好似講地球軍打外星人，後尾有出第二集係講韓國故事，ios好似係付費驚，但我唔記得叫咩名

煩請全能連登大神幫下小弟

推

1

2

3